一人一個殺曱甴方法

定型噴霧 噴到佢想走都走唔到 個感覺好正

直接用手

成杯熱水潑埋去

火攻

開套av打飛機射d精落隻野到 之後成隻連精塞落條女個西到 再拎枝自慰棒狂插 插到佢死為止

橡根

呑落肚

殺嗰下好爽 但執就好撚核突

沖涼液加水，一野飛過去，即死，試過

叫老母殺

執個陣用個啲紙巾厚撚到都feel唔到佢係我手

影子球/精念

一點絕

放隻曱甴入去，塞住針口位，不停加壓減壓睇住隻曱甴掙扎至死

好仆街

試過用呢隻對付過隻識飛嘅
因為呢啲電蚊拍嘅電力唔夠做瓜佢
所以隻嘢就一路畀個電網黐住
一路拍翼同出煙
最後電甩咗一條觸鬚
啲曱甴係靠嗰兩條觸鬚平衡嘅
所以到最後隻曱甴就喺個地下自轉

人為變態

滾水 既方便又快捷

碧麗珠/
洗衫個D噴劑
所有化學野都噴落去

因為曱甴既腹部有層野 (好似係油), 同番皂水撈埋會溶咗層野, 之後好似係因為冇咗果層野保護所以會死
冇記錯好似係10秒內死

之前睇過有條片話澳洲有人為咗應付啲曱甴發明咗部機, , 圓柱體既, 不過中間有兩塊鐵片壓住塊用豆壓成粒藥片型既野, 啲曱甴聞到果塊野既味就行過黎, 因為果部機有6千幾Watt所以一行入到會燒死。而本身塊藥片既野對曱甴黎講唔係好大陣味, 所以一開始係好小曱甴入黎, 但係燒焦咗既曱甴就好大陣味, 所以入黎既曱甴愈來愈多

用劍